太陽曬住玩電話部機好熱

舊電會唔會即時壽命大減？諗到呢點即刻入返室內

你開機嗰刻電池壽命已經大減，推薦熄機保護舊電

我都幾肯定會, 所以全白電話最好